[求片] 大約5點近尖沙咀地鐵站被狗扯袋

5點幾有個女仔喺尖沙咀地鐵站附近俾一班狗圍
問好多野 個女仔話唔想講 D狗就挑住佢手扯佢袋
隔離既人見到冇人理
有冇巴絲有喺附近目擊甚至有片

推

推！！！
差人無理搜身傷害平民百姓
已經毫無道理可言

push

推！！！

要大叫非禮同訓低 吸引人地注意

有女警犬
成班狗圍一個女仔

黑警執法
猶如垃圾

個女仔太驚冇抄低狗狗no.

屌 黑警比日人抖抖得唔得

Cls
推

女士要好好學識保護自己
大叫非禮強姦

呢d咪真正擾民cls 係咪要人唔好出街
戒嚴囉屌你老母
著咩衫洗唔洗你批准呀

成班毅進狗淨係識欺善怕惡

咁多狗圍個人慌晒諗唔到野

屌曬警犬老母，班惡嘅又唔敢搞

Push

推呀 連女仔都唔放過

女仔自己一個被圍實驚 所以先搞d女仔

黑驚遲早攞正牌當街老強

黑警

應該即刻拍片或者開live

好撚仆街 欺善怕惡屌啲狗

警狗可恥！

一定怯咁圍法

驚到個腦空白晒

死黑警

希望警察都不得好死

下次下街有警犬經過就叫佢地吠兩聲黎聽

推到有目擊者/有片

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

一定要叫人拍片

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

班警犬日日搏屌

幫推
不過認真
唔係約好行動日子可以唔好着黑衫住
隱藏身分保留實力

少人嘅時候係危險
義士幾多都好
見倒之前啲單丁狗也文也武
走嚟搏打
都冇動佢分毫
只係有人數保護隊友

但啲狗人數一多過你
佢哋就咬人咬到仆街

p 牌推po

女警都可以嗌非禮

今日都查？咩料呀
出街有罪？

黑社會咁款 dlgh 推

問黎問去咪又係問琴日去左邊
白色恐怖

仲查緊？痴孖筋

咁都得？可以咁逗人架咩？

佢可以問 你可以唔答
之後就捉手扯袋

On9黑警
我係女仔但完全唔驚你地 快d係街頭查我身分證
必要時 我講野可能會大聲少少 警犬唔好嚇親

唔該大家見到唔出聲都幫手拍片，人多地方班狗唔撚做d乜，有一個幫就會有第二個幫手

當鳩自己法官咩

黑警真係覺得自己大曬

屌push

大家見到一定要拍片行埋去幫手!!!

屌竟然冇香港人理

屌推

黑警濫權

個個好似望住犯人既眼神咁望

鬼王徒弟

樓主有冇理

唔好再冷漠啦香港人
唔係離開左夢境就做番個冷漠既香港人呀嘛

不在場

黑警死全家

求片呀！！！

pish

根本香港大部分人仲認為警察=正義

女仔都恰

Pish

大家記得互相幫助
出街見到有兄弟姊妹比狗圍記得幫拖
人多就唔怕佢地

點解會冇人理

必要時大叫！！！
臭狗係會無啦啦攻擊人 冇人性！要吸引身邊嘅人留意！

出個街都要圍鳩人 聽日駛唔駛派晒去全港上門逐家逐戶拍門查身分證呀？？？

一個女仔多數會驚就唔敢點出聲
可能大叫都唔敢 驚隔離啲人只係食花生無人會幫

推
頭先晏晝五點九係月台見到三狗都心知不妙

推到有目擊證人

本人肥仔全屋黑衫為隱藏脂肪
可以點

d香港人真係冇撚得救
俾我見到d狗蝦個女仔一定會幫拖，拍片又好，幫口都好，咩都做左先

大家記住，非禮無分男女，有咩一定要超大聲叫非禮‼️

當時5點幾 又未到放工時間 冇人幫

真係食屎狗黎
抵班警狗一世做狗
香港人冇人會尊重佢地
得番D 50幾60既廢老鐘意佢地
警狗同班廢老過人世啦傻仔
後生既冇人會鐘意你地
個個叫你做狗
仲要係賤狗

幫推

推到佢仆街 女仔都唔放過

五點九?
啲人要收工啦
擾民咩

唔敢上去調停都可以用群眾壓力

大叫有人非禮阿 班廢老最鍾意食花生

一有人注意 班狗再敢亂黎 廢老又會見到

一舉兩得

rush

[戰術分析]請大家行動升級，用靈魂化作武器

見到一定要幫手拍片

you'll never walk alone

所有人記住
狗係欺善怕惡
錄佢片 大聲過佢引人注意就得
仲有你有緘默權

班狗係咪琴日谷住谷住冇得發洩
今日就出嚟周圍查？
女仔就識恰 搵個蝻查啊嘛 廢柴

推 香港好需要女權團體！！

唔夠膽

推

𡃁妹仔佢哋就敢蝦
我一個女人仔日日著黑衫，
見到警察立即啤住佢哋，
又唔見佢哋搞我

有本事就嚟竇我呢個西面港女
放過我啲細佬妹